[偷食]拍拖超過兩年以上或結左婚既巴絲請進

係咪十個有9.5個男人都會對厭左自己條女/老婆, 會諗偷食?
自己作為女, 同男朋友拍得愈耐只會愈專一, 唔會有悶/厭既感覺...
就算靚仔喺我面前, 都唔會有興趣想flirt佢
所以有時都覺得幾灰 , 自己專一但對方又未必係, 覺得要完全信任係好難既事
但唔足夠既信任咁仲點解要一齊, 不如單身一世算
我想知道巴打對呢樣野既諗法

又鳩噏

女人穩定就夠
男人唔悶得

咁係你男友問題

我拍過2年，如果大家都好似平時咁，其實真係好悶，所以如果想拍拖我覺得唔只個男仔要有時俾啲心機氹女仔開心/驚喜，我覺得女仔都要，畢竟愛情係兩個人

老實說..女人都會有！

怕悶就唔好結婚拍拖 去搵 sp 把啦

拍左7年
條女話搵到第二個

完

要久唔久令男人覺得你新鮮

你試咗偷食先講
根本唔明白果種誘惑

同意

我覺得女人先貪新忘舊，鍾意偷食喎

一直都覺得女人就應該用成世人點做好女人好老婆
用盡方法令身邊男人冇怨言冇藉口偷食
但一個二個又要咩平權女權又要咩女人都可以主導

用哂自己青春去執迷不悟到你三四十歲晚晚自己煲韓劇啦

你講既野我親耳聽過
跟住就帽

靚女𥄫下就算
唔會flirt
落手去媾又煩
媾唔到又柒
媾到又頭痕
齋扑又驚有病
扑完又有手尾跟

最重要係拍拖結婚真係要講性格夾唔夾
唔夾慘過食屎

利申：有穩定拖友，啱啱六年

同意 拍拖都三年幾
我都唔會對厭男朋友 唔想𥄫仔
但佢就會悶 係咪天性？

點為之偷食先？有姦情為之偷食過？

男人都要，前女覺我冇新鮮感飛左我

唔係囉，我巴，同女朋友一齊果時出到街見到靚女都唔會有咩feel，我覺得係睇下有幾愛，如果真係好愛會愛到覺得佢最好架嘛